有冇巴打好似我咁成功由Apink過渡去豬friend?

豬frd

Apink

豬frd 請正皮
Apink 請負皮

Tara 過apink 再過twice 最後女友

豬你老母

南珠fd?

twice狗也不

南珠以前係幾正既

咁朱fd好冇？

笑而不語

少時過apink過gf過twice 定律黎

Twice 不了 了

就黎 新歌又正
apink幾時cb

睇開hayoung
之後俾豬fd隊長吸引咗

朴初瓏最高

259

a09!!!!!!!!

apink forever

又係Panda又係Buddy

樓主終於放棄南珠

十年sone報到

好似七月

歡迎👏

點解要離開Tara

巴打個名錯左，應該係睿隣

08-11年少時
11-15年apink
15-現在gf

除左sinb其他可以投降

8月睇apink嗎

叫埋waiwaig一齊睇嗎

佢迷blackpink

夠淫

豬fd啲mv抄尻我大Apink
仲要成隊得隊長一個掂

jizzoo

ching好搶口

proof?

豬fd Love whisper
Apink Only one

冇

Apink

都係用大自然做背景同懶係朦朧美咁囉

我仲有follow男豬ig架

巴打鍾意吊高妹

一個拿思秒殺豬fd成隊

true

膠面

尊重啦

Yuju=思地
Eunha=普英
Sowon=夏容
Yerin=娜思
Sinb=搓龍
Umji=男豬

乳豬=思地
銀河=搓龍
掃黃=蝦翁
椰林=普美
善B=娜思
鹽智=男豬

你好能好打牙？

一齊轉迷yeonwoo啦